【武漢肺炎】 寵物也中招?! 爆笑自製寵物口罩專家話......

啲政府高官高新低能，一定醫學常識都冇，超低能！！！真係唔明香港·俾依班垃圾高官管制。。。。。。。每個部門都唔會主動去溝通，又唔去主動了解個病毒情況就亂咁講，搞到依家咁多人棄養寵物，甚至殺死寵物！！！政府你個垃圾，高官你班人渣！！！！！！！！！！！！！

［奶共美國公司］IG(facebook)奶共維穩證據